其實我真係好憎胡定欣

我又唔覺佢做戲做得好 攞左一次視后就懶巴閉咁 扮哂大牌咁 睇一屋老友記d活動無佢就知啦 成日去埋d咩胡說八道會 懶團結 搞埋d小圈子 好心佢收檔啦
好似覺得自己贏哂成個世界咁
好心佢啦 係tvb 識做戲d人走哂 佢先有得拎呢個獎
唔知有無人同我一樣唔妥佢

痴撚線 唔識人好似借左你二百球唔讓還咁憎人
到底對名人既仇恨係咩心態

憎佢有咩問題 個格衰睇咪睇佢唔順眼

仲有 你唔識我夠話我痴撚線啦
咁我自己表達憎佢又關你事

我話佢屎戲係咪要識佢先啊
佢拎得呢個獎事實係啲戲好嘅一線走晒
我憎佢係我主觀感受洗撚你批准咩

講得好

on9

你係撚野呀.gif

蜀中無大將咪輪到佢囉
夠年資既，要拎既拎左，要走既都走埋
佢真係演技又未夠班，行出黎又壓唔到場，擔唔起套劇
上年拎女主扮晒驚訝，假到你
今年同埋煎pan兩個造新聞博冧莊
依家上左位又勁大牌咁，依個人真係好嘔心

絕對認同 仲要成日靠緋聞博見報 真係勁反感
唱live又走哂音 仲有之前劇集歌又攞獎輪都未輪到佢地 何雁詩首eu好聽個佢地個首多多聲

之前一屋去旅行都會有提過修哥bianca等等
就係完全冇提過胡定欣

唔講都唔記得有胡定欣

再叻咪又係tvb 無出色

胡定欣真係好撚嘈
一個人仲嘈過4個是非精

一睇個樣就覺得八婆格 好扮嘢

睇樣已經唔鍾意

以前見到佢都冇咩野 依家見到就憎

配角都厭佢廢

徐子珊都好過佢

屌你老母留名

佢以前做婠婠個角色好好，幾中意佢
但依家d角色

死忠出現了

做綰綰真係幾得
但已經係最得

留名睇你無撚野呀.gif

走左咁多人,我都唔覺佢今年值得攞獎囉

佢就算中門大開都j唔落

我都等緊

婠婠個時就好
今晚塊面西到

以前真係幾鍾意佢架，宜家愈黎愈憎佢。
佢好煩呀，又西
胡說八道會剩係唔鍾意佢同黃智雯。

個時覺得個樣勁邪

睇樣就知係西女人

唔記得有佢

楊怡胡定欣.gif

屌你呀
張gif 仲未有既
我入黎淨係想睇張gif

eu個首好正 eu成套劇都好鐘意

典型博上位淨係遲啲有用嘅人嘅西女人

根本神劇
加埋首歌直頭想喊

講得啱 條友真係好黑人恂feel
有啲似前一代菜屍貝

係首歌呼應到套劇，人 歌 劇都正都不得了

當年銀樓金粉著泳衣偷情j佐好多次，又旗袍

都唔明點解佢首主題曲都有獎攞

胡西扮晒蟹，成日西口西臉，眼紋又鬼咁勁

佢個西樣同埋演技淨係岩做綠葉，都唔明點解可以俾佢擔大旗

好好多！ 胡西真係成日以為自己荷蘭勁

圖呢

見到條眉都唔開胃

池中無魚蝦自大

千雪bb

楊怡.gif

我都好憎佢 都唔知佢憑乜拎視后
仲有果首歌唔撚係煎pan係到都唔會有獎拎
佢唱歌好撚難聽 佢咪再唱歌得唔得

對tvb點解可以有咁深感情？
憎一個人都係好哂精神

咁JB呢
鍾意JB嘅話唔該同我死出去

對個垃圾電視台分豬肉都咁上心

根本上年都已經無資格拎啦
乜撚野神同步 正常人都係做到啦

終於等到

仲有人睇tvb 我以為得啲上左年紀既先仲會睇

正想講

tvb狗都唔睇

睇咗好多次，究竟up乜

好撚過大塊田攞啦

係個幾個提名人架啦，最好黃翠如攞，衰到底囉

講到好似你識佢咁

今時今日重睇tvb ，重睇到咁上心。
負評上一頁

好憎呀 因為佢紅左
年年邊個拎獎我都會好憎佢
不過格多幾年我就會好鐘意佢
因為以前既野係最好 我會懷念